[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3867)

.

Slow

笑撚左 輸咁多次 有邊次派過

每次睇大岩蛇出post就忍唔住笑

我唔准你地咁講大岩蛇

佢擺明反手

Evil games

Evil geniuses

斯樂門輸波未

班垃圾鬼佬 我落場都狙得準過佢

你又岩wor

4打2都輸 斬左隻閪手佢啦

屌 我以為巴塞讓1.5/2 原來我個3串1有錢收

一時連中幾次輸一次
一時連輸幾次中一次
你覺得佢正手定反手
定9up

尊重未

講事實姐

大岩蛇係精神信仰
唔好抵毀佢

大岩蛇同護花，登場同一個境界

CS GO 個 Twitch channel 係咪有delay?

Who

又要劏魚

班仆街差啲4個打唔贏1個渣狙

無賭兩三日就發燒腸胃炎 點算好

有冇孟買城fan屎

輸到發燒

比三五千
幫你祈福

正常啦 你睇波都有delay 何況電莖

g2

Yooooo

我

仆街我要中六合彩啊！

told u g2

10:7 now

吹到撚岩岩睇好似nip lead緊5局

ct map 啊

廢就廢嫁啦。。 要廢話知你ct map唉
差d中伏要左rip 見佢呢個map 贏8成

siu4

阿聯酋超買咩

要左比林下盤 1:3 中唔中

真係好鳩 賭槍 隊隊玩落55波咁讓3 4分

屌奶星 按樓買曼聯對家買多2層樓

槍我覺得好難玩其實

邊場

反底未

馬會推薦獌對家

保乙

肚都反埋LA

今晚冇人G持鏝？？？

又買撚錯波仆你個街

26.5 S cashed 好險

鏝？ 星期六定星期日

今晚唔係有曼聯咩

退飛

獌

輸一半架屌

買多注對家 輸小小

Ohhhhh sorrrr
咁有冇人G持獌

不過依家領先緊

今晚想買曼

靜到

國米fat

同心水

寧買當頭起 買曼反底不如買另一場

半場個陣 買左客隊 以為受讓一球 原來係讓人一球

狼隊x拉素x寧斯

又黎EG打NIP

100%
有跟？

Same 但我買親都豬

笑4 依家有+8.5

我都入左Vita... 但係Fnatic 太fit....

唔係唔追第5呀麻

阿爾科爾比人禁屌

map2 fnatic ok?

Me no buy ball

賭過槍之後會發覺韓假同南美波都幾正路

競賽 買左一分鐘就goalll

ok

All in Fnatic map2 唔中就水底見

以前就好賭 宜家估唔到

nuke ct map黎？tr點攻入去

大家好

以前就ct 到爆宜家好左好多
仲記得ldlc打fnc比fnc大comeback

今晚曼咩部署

我朋友

冇人派？含撚啦

有冇人覺得flusha 真係好勁

開掛緊係勁

山返個外掛先啦

no gel plx

留名派500

有

呢個場ct到爆

做tr冇錢唔撚洗玩。。 慘撚過其他場

無敵既聖衣 2.5s🤔

柏迪遜x施洛雲主勝會否太進取

吹撚到awp 一槍爆2件..

留tg

請

獌x慕遜加柏 2串1 點睇？

慕遜有冇人睇好？

馬會個羅馬盤1.79
搵你老母買啦

買左佢個Frd阿爾科爾

有冇芬蘭水

狼隊果個仲撚On9

狼9.5b 派錢

Zywoo

超級ct nap

即場屌左野加號 收錢算 留黎賭足球

上場nip 打g2 5-1見到3倍w 冇入
買左+3.5 完場10-16定8-16

有無孟買城20年球迷

fnc 上盤讓幾多

就咁 贏都1.88 -2.5 2倍

有冇tps杜古球迷

沙地 伊蒂半一 唔中搵我

狼隊升到1.7了

差一局 。。

星期日又要作客紐卡素

夜遊香港上水未

我係買施

Cashed

你最後有冇買到

可拉拉第10隻角球Cashed!!!

星又索

電子競技 / 絕對武力：全球攻勢 / 地圖 2 回合獲勝 - 讓分盤
Evil Geniuses
-3.50[滾球]@1.73
望一望個勝率 一鳩扑落去算了

瀨撚晒屎..

唔敢賭電莖了 捉唔撚到
百家樂贏左2皮 比csgo射走左7000

樂遊? 好耐冇聽過了
入去玩多幾鋪造大個波佢

1.77 now 擺低一陣又收錢

連美斯打正前?

傻仔 今晚曼聯都唔買 踢隊三線波仲要岩岩先和利記 士氣大增 今晚1點 曼聯 可重注

刺客巴出番水？

馬仔前啦

曼狼加柏？

伊蒂法克
盲人足球？

講多次萬年角大 同我當埋屋企D家私電器去掃

gun

話知佢乜陣,曼都贏9硬啦

贏硬英超

@Harryhui

真心1.73 -3.5 買唔落手 琴日先比EG玩左鋪金

阿爾同阿爾

讓平半甘撚抵屌wtf

屌你老母咁多足球撚
開左波啦咩

有阿爾都勁野來

阿爾蓋達

電子競技 / 絕對武力：全球攻勢 / 地圖 2 回合獲勝 - 讓分盤
Ninjas in Pyjamas
6.50[進行中]@1.88
頭先夾左野
卡到3局就fit晒

邊有足球撚 渣ak架佢地賭果啲

hk can play?

西維耳杯唔買西維耳都唔知要買咩了

good evening sir!

真心想知

羅馬得咩

唔洗拎警棍扑人咩

第一原因係國際足聯貪污既新聞，賭波助長世界貪瀆行為
第二係民政事務局當初話「不鼓勵賭博」，而家賭波越搞越大，一定已經違反當初原意，馬會又搵咁多青少年明星拍廣告，變相向未成年推廣，收佢老母牌啦
第三係因為波台班友乞我憎，所以斷撚左佢地班合法賭波門路就啱架喇

入多場槍收工 有咩好介紹

有伏 會輸半

暴聯贏返次盤得唔得 輸左10鳩幾次

又回飛

施洛雲
PSV
盧多格德斯2.5b
巴素利2.5b

夾撚住nip+6.5

有無手足買波圖

曼聯直屌-1

曼聯出我車名將馬達 sure win

今日全部槍開2-

比左場伊蒂法克 唔比面

1點咁多場歐霸...sob點睇

曼

尋日上盤盃 今日下盤盃？

最後決定
魚拉突
禾夫斯堡
狼隊

今晚下盤要穩！

佢要萬年

聖伊天2.5s

曼可唔可以爭氣番次

你個名

49000

早晨

曼-1 4.1

望撚lin正選買對家啦

要咩？

獌狼賓對家

想點

waiting

我認為歐霸杯係追數重心 因為爆冷特別多

回報非常唔錯 00:55有3場冷門重心

可以重注追數

艾斯坦拿第1球@4.45 $5000

格拉斯哥流浪第1球@2.92 $5000

施拉雲第1球@2.52 $5000

獌有無出C朗

想輸1

MU 100%

冇水賭條毛？

求app名

華西100%

goallive

已經出左

中！

Thanks

2020都黎緊 仲有人買獌

羅馬讓人 平手就話買

狼狗回到飛天

尻柏大船

聖衣對家半場不敗

5k gogogo

點睇都係羅馬重船出發

我未

好似上面買尻柏多

咁你買乜

你講先 買你對家

7x1上盤 快買

屌你老母臭閪nip咁都夾唔撚實

驗腦啦

湖人

gel gor又全下盤

冇場睇啱
用我曼-1串下嘢玩下先

00:55 超重注

艾斯坦拿第1球@4.45

格拉斯哥流浪第1球@2.92

施拉雲第1球@2.52

曼聯上輪作客只與荷甲的阿爾克馬爾悶和0比0，雖在歐霸兩戰得4分，成績並不失禮，剛在英超又賽和領頭羊利物浦；但紅魔最大問題是今季作客持續不濟，尚未打開勝利之門，今場不值熱捧。

買了5k manu

薯條買乜

10$都搞咁多動作

有佢呢句我就放心

老友 留意左你好耐 你成日買$10蚊

G持下你唔得咩

漁堡

出咗美斯

多謝你 訓前幫你口爆一次

全世界睇死獌
PSG/猁事件又要重演？

個個都要曼喎

。。。點睇得出睇死曼

羅馬半場11c快

MU 100% 唔中 ifc見

Siu4

跟左

屌 買左條2x1同2x3 但兩條飛買既野調轉左篤

曼-1 x 布拉加fg

manu go

門興0c

馬會網頁版壞9左？

Wolf 1-0

狼堡

禾夫10

明哂

真特ng 100%

布魯日 亨克啲fd都買 抵你哋輸

哇哇哇，上水先

艾斯坦拿點入波

比錫炸完對家plz

g持

11111111111

Next?

TODAY BIG JUMP DAY

萬年有冇落底

冇

咁多波都無乜人 波台24

冇 岩岩all in左fnatic 跟手休息

柏迪 施洛入波未

記錯時間買唔切

聖衣 goallll

聖e天goallllllllllllll

真特

c

暴連停屍間

角大凍過水

嚇死寶寶 上加柏

加柏按屌臭馬

10.5b上佢老母閪!!!!!!

睇盤口羅馬讓分

0000000000000000

狼隊fg

開幾多場半細呢

輸

巴迪goal

Jump

施雲goal

愛滋goal

大岩蛇中!!!!!!!!

狼隊對家10

中

施洛goalll

仆街

多謝大岩

加柏坐和

狼

年青人goalll

回大飛真係有原因

年輕人1-0

晚上好

角大又死

柏迪半主埋得唔得

比我開心一陣先好冇

加柏攻得好爽手

聖2 1-1

屌你狼隊仆街

聖E天又半大

聖衣1:1

Mu1-0

曼加油啦

... 兩個同步

買左獌狗大球 可以休息下

岩岩信左兩個一齊打

屌。頭先網頁版壞9左。唔係香港買唔到格流同施洛雲盤。搞到變左9買。仆街馬會。

真係

唔刷角想點撚樣

有冇人留意到狗會開盤賠率低左好多
之前平均1.92 而家1.88

都唔知獌踢緊乜

正常發揮

加柏射準少少入左兩粒

最on9係我入狗會見到封咗

球罰球仲以為頂入左

同尋晚巴狗一樣

羅馬平手了

都係睇上季個勢

長期係到只不過岩岩咁齊心先信左

你地開咩app數角？

巴走盤姐 狼狗應該收都收唔翻

聖e天唔刷角仆街死

10.5b叫都無得叫 靠大岩蛇條過關反底了

bet365

馬會精選 即場無入球2串1

會彈通知？

鏝gel

格流俾人大炒啦仆街馬會。網頁版唔俾我買施同格流盤。搞到我9買施。仆街。

角大已針

羅馬傷咁多 得返迪屎高

封埋你冇得補飛

成隊二線咁 仲讓人笑死

曼聯入未

贏錢就得 買施識波之人

曼0-1

都唔算既 仲有柏斯托尼 古華特

曼goal

角

最好輸撚埋佢

222222222

加柏頂住個半格

3c roma

Wolf 2-0

狼堡2:0

馬會精選屌你老母

333333333333

禾堡20

狼隊入未

CSKA聖E天刷角啦冚家剷

曼聯第一球
飛到波到

屌你老母真特on撚9

邊撚到飛？打飛機就有份

門興禁屌定羅馬禁屌？

鬥廢

墨城禁屌

好似得我一個買真特咁

49000入波未呀

曼goal 1-0

以前買皇冠買到打機咁。下下星期一先知痛。冇得唔斬左皇冠手指佢。羽毛球都買埋。亂9咁買輸到hihi又睇唔切。找數x3。買一萬變三萬。心理輸曬。

仲有我

買左真突

對家

取消關注咗

49000 又唔刷角 又唔入波

有冇皇冠手足 我想一鋪買1000萬
輸左潛水

羅馬送分

中央陸軍入波我剪陸軍裝

再講多次曼聯第一球

年青人 2：0

中山裝都唔掂啦

獌狗唔入比人入啦 死全家啦仆街

上水屠房料

獌個場 兩隊都唔知踢緊乜尻

即場聖伊天 唔中拜山見

咁依家咪輸少注

換人啦

格流有緊

同意

追返琴日條數未

咪當中左半一下盤但得半格

獌 又無角

聖e天斬撚死你班冚家剷啦唔刷角

曼廢撚到

柏迪gel

星有冇手指外圍
想同班友玩鋪大
我準備好大飛著草

柏都唔係講笑

獌狗又妹波

波圖入未

屌你老母真特

真特 jump

曼聯贏咗咪得囉

入波扮狗叫

曼聯紅

篤手指同一星期找一次數兩回事。

roam

羅1-0...

Roma 1-0

羅馬1-0

romaaaaaaaa

羅馬

Var佢

4444444444

屌門興爭氣入翻粒

色衫

好笑?

混沌重心 柏迪遜第一球

屌 放心啦

尼科西亞goal

真特走盤算啦

真咩

比次機會

聖e天半個鐘一角都夠膽死

仲攻緊 完場會和

99% 3串1都會中一關

鳩柏半場追和plz..

門興把握力好啲都已經入咗兩粒啦

2c

真，从和 我睇會反cup, 羅馬會送分

飛燕諾追和10 1 100

好 練練心先！

555555555555

49000 333333c

Me

fake

炸

我了

炸得好

羅馬紅咗

件衫

49000 444444c

羅馬半大 搞撚掂 再見

屌波圖半和爆左

波圖手足

快追和

49000 角大了

支持鳩柏追和

追和

柏金遜屌你老母刷撚完未呀 買撚左7.5s就即刻3連角

你條褲做咩有啲怪味飄左出黎

上

布拉加

布1-0

上 佢 老 母

報真

布拉加goall

曼中柱

柏迪九號真係非一般既廢

主導緊 係差個把握力

屌你老母死獌狗

lin柱男

狼隊半和捐200比星火

布55555

曼俾隊唔知乜撚抽插到

yes sir

49000 b

真特12

真特！

真特1-2

我曼goalllllll

柏迪中柱

拉shit 下半出你就知4

我曼差d gg

狼1-1

想問下有沒有咩角app 可以數角
G10oal死左

邊個再報假嚇鳩阿叔
我立即屌你家母

獌俾人㩒屌係咩玩法？

曼12m

49000 12m

狼隊好撚廢

曼 real 1-0

獌12m

曼miss硬

12m

加柏 半和

Mu 100% want to gel

Lingard射？

擺明送12m

Help me gel!!!

On9咁樣落腳

中央陸軍唔係一般既廢
得佢無波入 學人讓

曼goallll

我老4起身收錢未

49000 goal

擺明嗰個位冇威脅 係要一腳踢落去送12m

Mu 100% goal

就係咁簡單

柏加和未

49000
Goalllllll

Same road

goalllll

呢球笑死

嗰個戇鳩做乜撚嘢 推過都冇嘢 係要一腳專登踢落去

有冇水 就黎死

中央陸軍開大我表演自含

成班伸手黨
餵埋你食啦
都冇人敢買

其實如果唔係弱智都唔會買曼對家

死獌狗入波先 呢場仲開唔開到大

買小小
中曬 10 1 100

格流1-1
AZ 2-0

Mu 100% bye

卡拉巴克2.5大gel

，

真 對面都唔知乜鳩黎

LM

Mu 假波

禾乜能野小球穩如狗了

俾水都派我膠

lm

Q

格流奇蹟半和

曼聯對家下一球
飛到波到

36又唔見人 俾人捉黃腳雞？

Mu果場 44.57分吹半場得架咩

4串5 全格中哂 10 1 100

布拉加 goallllll
我曼 goallllll

我了sob

me

啱啱咪話曼聯第一球囉

波圖做乜撚嘢呀

3610立即上水

嗨

49000場波咁撚假既 比完12碼 唔好講補時
未夠45分鐘吹半場

收皮啦食撚屎啦關你撚事好撚煩食撚屎啦屌你老母點解會輸十二碼就好啦唔開心呀屌你老母食屎仆街

加柏和唔和到

失控

屌你老母想係到搵個正常人都冇
個撚個有白卡係身

好燥動

半場完嘅我表示：
執半格我都偷笑 全格真係諗多左

見一個block一個

我曼半客 12M easy goal

Lm

施洛雲Gel

波圖又撚賭仔

好腥臭。狂刷個口，刷到流血 我輸到失哂理性，接近瘋狂狀態

一開個球探睇 個肚好撚痛

還我血汁錢

痴撚線

格流俾人大炒啦。買唔到你

比錫達斯反cup我全祼落街買魚蛋廢撚到

汪汪 反cup 10 1 100

屌你老母歐洲佬!!你累我輸咁多!!! 我要打飛機射哂落你地個口到!!!食精啦仆街!!!!!!!!!!仆街!!死仆街!!!!!

狠隊反cup

咁都穿得過人牆

6666666666666666

希望門興同柏金遜可以和到啦

屌陸軍廢鬥廢唔柒睇了

門興d射門

門興比啲力啦

汪汪隊 廢到

想買柏ng, 人地好積極咁款

門興！！！

門興
柏金遜

不求反cup 只求追和

屌你老母 要不是清新

門興呢隊垃圾點解可以喺德甲排第一？

AST -5.5

柏真係......

門興

曼聯

Roma咁易贏

因為德甲其他仲撚垃圾

CLS

77777777777

俾啲新圖睇吓啦，厭吾厭啊成日都呢張

狼隊對家咁刷得既

門興追和做門徒了

門興入no goal了 屌你老母

門興會入

柏金遜好波！！！

狼Goal

Ok 太眼瞓睇錯

土超咁撚廢 波都唔控唔掂 支超都屌打

狼狗反cup

88888888888

集氣

支持

再賭歐霸我暫手指

拉素唔出音樂比利

門興追和

CSKA對家禁區咁樣推都無12m

Nice 12m

邊隊？

狗狗狗佢

狼cuped

All 針

狼狗cupppppppppppped

我狼反cuppppppp
有冇全格

全部針撚哂yeah

狼狗5倍幾反cup唔敢買

我狼

有冇3點水

Mu 明顯手球當冇事

我屌你老母唔好玩啦成隻手打走個波當冇事

獌又黑 手球唔撚吹

士波亭
psv

見到英超 包尾都狗衝啦

波圖垃圾

仲要比王牌主

Roma 1-1

買左我曼no goal
嚇撚死

跟ed

屌您 㬨到我心離一離

1:2

獌肯刷角未

咁樣都冇十二碼
仲要俾主對王牌

屌你老母英超西甲德甲世界盃比撚晒曼聯啦

1-1 yc

6個仲唔夠？

5千蛇

CSKA角大gelllll

1-1

1

聖e天痴撚線 71min 2c

入多粒我 切j 煲湯 隊垃圾

又俾真特角大昆撚左

連狼隊都角大 針

門興88

狼入多粒

佢上半場踢到咁

波圖

我狼穿盤ok?

狼堡單邊刷多四隻

比達 12m

笑撚左 禁區外 3碼 比12碼

Missed

假到

好似岩岩入左禁區不過replay

狼 入多粒
曼同羅守好no goal

門興角大未

中柱

羅馬-3c

搞錯12m都唔入

三場走地實有場和

仆街場場都冇角

曼聯比人禁住打冇射過門囉好撚驚輸半仆街

巴沙克
宜家先入有撚用咩

布拉加快入

6軍比多角

歐霸名牌隊依然正氣。。 次級聯賽隊包撚晒頭

卡利奧斯救單刀

我曼頂實

比錫祝名聽過香川同泰利斯卡踢過

暴聯no goal

屌

今場佢幾撚勁 救左幾球

買角大冇角 角細就同我爆

布 goallllll

波圖上季仲打緊歐聯 今年廢到

布拉加抵錫

最聯快d開大啦
對隊垃圾先入得1粒

叫痢回收

狼隊反cup先刷

mu 999999c

真特追和未

Mu no goal

買個柏迪ng先
怕撚咗曼

狗

曼快入

屌唔撚換垃圾lin

唉屌 黑哨都輸 死撚左佢

柏金遜刷到

一個龍門球拋上去就入

刷角有回報

1-1曼

要不是清新

屌喇星真特追和啦 保住個主場不敗先

曼入多球俾我中-1啦

後防冇人on9

mu 刷多2c

慕遜加柏追和得唔得

暴聯no goal快

屌你老母咩 咁都3連角爆我 柏金遜全隊空難死啦

屌你老母 唔撚入比對家入 垃圾曼

聖e天11角完派100

波圖格拉斯哥流浪刷多2角

笑撚死

真特追和

mu 10c-1

mu 10c

宗師送角

中央陸軍又係禁屌輸波

送角

喊撚左
狼隊爆一隻
獌10角

暴聯1.5s震緊

聖e天-6c

莫斯科jer jer淥親

屌呢隊閪獌係咁送角

下半送左三隻

送多隻啦唔差在

仆街死啦 柏金遜 空難啦 刷角斷腳老婆同人3p呀

曼-1
羅-2
真-2

波圖絕殺到一個月球迷

仆街啦，羅馬無多一粒

一開球探 仲以為壞左
最聯比人屌打到咁

拍迪 巴迪和到 派100

真特絕殺一星期球迷

屌你老母宗師全家落地獄

跪求波圖

唔係阿 送三隻

劇本！！！！

我都想

刷角咁正氣 屌屌屌屌你老母咩

狼RC

伯遜係未咁撚廢呀，追和啦
係自己三流聯賽唔係好威咩

11c cashed

波圖求放過走盤OK？知錯了

兩日輸5k 仆街 刷角狗死全家啦 屌你老母臭閪 柏金遜

Dllm呀波圖

11c

狼隊on99反cup刷到10就完
波圖又半2全2，玩西咩

其實真特 曼聯都幾撚廢

冇撚陰公呀你仆街波圖

羅馬俾多1c黎

係

曼掂
羅馬-1
狼堡-2

見到你唔交波俾lin

比錫追和 買件波衫啊垃圾

曼真係角大到

好人好姐走去買波圖 齊針了

曼連真係痴撚線 估佢禁屌刷角 點知原來比人刷到開花

羅馬畀多角 狼對家快入球

暴聯easy

點估到係比人屌到開大

我曼就1-0

星期四 1 柏迪遜 (主) 對 曼聯 (客)
大 [10.5 個] @ 2.19
星期四 3 施洛雲 (主) 對 狼隊 (客)
細 [9.5 個] @ 1.82
闧你老母賤種狼

真特求你追和先

屌你老母4.5s 比佢逼害

屌我廿幾倍串落佢度

羅馬俾多角啦 一世球迷

Mu ez 100% gel

歐霸好撚難賭

最佳球證

2注角細爆撚晒

?????爽收

4串5全格頂住

屌你老母4424

柏金遜空難死啦 刷咁撚多個角球咪又係入唔撚到波 死垃圾

門興12m

有邊位豬兜買左波圖

門興追和唔該

AZ主其他CLS

6 0

快手 12碼變角

球證屈羅馬手球明明無手球

曼聯個鐘斯送左幾隻角

2:2

黑返黎

屌你老尾 狼堡on9?

假撚到 羅馬

真特和埋

真特GOALLLLL

Mu對家

嘩 有無VAR呀真特

有無人屌左士砵
回撚到上太空

屌你咩 禾堡

唔好VAR呀屌

羅馬球證買左下盤

屌那星 買左狼堡同羅馬 想死

波圖串狼堡 死得心服口服

好彩我曼頂住

goal...搞掂

屌你咩羅馬

羅馬1-1

羅馬1-1

羅馬1-1

羅馬1-1

伯遜好野，有料到

絕和

3點有咩角大100%

好彩補撚左和 屌

汪汪cup有人派

買左羅馬 mu對家可以點

阿

菲爾鐘斯斷腳 老婆仔女比人姦殺

羅馬真係輸半

羅馬球證黑到仆街，下巴當手球

做門徒啦！！！！

羅馬大波cashed

屌你羅馬 3x1咁都要嘔返出黎

禾堡屌你老母

入錢

好撚爽啊！

Manu x wolves Gel

戒賭

我諗大家買我對家已經可以 排隊買樓

我宣布 今日啲波針撚曬
懶獨特

訓

On撚9羅馬

屌你老母咩

兩隊正氣

唉。。。狼2-0 2-2

好撚在冇串羅馬

me too

買左羅馬狼堡個心情

羅馬1-1

黑到CLS

又中位數屌

門興 格流 真特gel thx so b

屌 羅馬 中面都罰12碼 笑唔笑死

門興ez

禾夫都係走盤唔洗輸先啦

呢下慘

仲有mu

想問阿狗角大係咪100%

買咗羅馬見到去到補時4分鐘

1.0

跟住順手打咗個飛機

跟住就一比一

歐霸小組邊有var

爽撚到

燥撚左 2粒都比人追和 blacklist

一齊做門徒

買羅馬咪仲慘

一齊fat

1秒完